Pro club VPL 超聯球隊 FC Diario 招人 （所有位置）

本會獲得上季HKVPL銀杯冠軍，曾參加ACL，現誠招老手玩家加強球隊實力為下季VPL超聯及國內比賽作準備。

現招：所有位置，常上線，Full Time玩家。

(申請時請報前球會及最少兩個可踢位置）

psn: bkwok11688/JoeWan0903
TG: crazynado
TG: Joehehawa

Push